有冇人報左防貪處廉正主任？

如題

留名

想問下個筆試係咪同執行處一樣？

乜都唔知 冇乜人講防貪處

冇啊

收到email?? 唔知多唔多人報

咁快有email?

冇email 唔知要等幾耐 #

大家係咪收到確認收到申請表既信？

我網上申請所以係email確認

有咩消息記住呢到講 好大機會佢會shortlist candidates

我都係收到email 嘅 application acknowledgement

大家做左幾多年野？
利申：五年

八年

半年

一定啦 上年有2500up人報

有冇人有消息

信又無 email 都無

巴打你有冇消息

仲未有消息

大家有無回音？

冇

係咪已經派晒interview

人生已完